[有gif] 香港之光蝗旭熙被指極似外國人

似nigga算唔算鬼鬼地

☆精彩回顧☆

香港之光黃旭熙：我是护旗手！

SuperM album pre-order排名

蝗旭熙算唔算最失敗嘅香港人？

笑到我 蝗旭熙真係無人care

中国第一护旗狗蝗旭熙：祝福祖國繁榮昌盛！

中國第一护旗狗蝗旭熙開個人IG

護旗之光蝗旭熙美國concert咪嘴失敗

屌你Burberry又搵蝗旭熙搞臭自己個brand

我第一次見人著Burberry著到旺中啲衫咁

SuperM孤兒仔蝗旭熙被排

Wuli wxx❤️❤️

餅印咁

樓主hoball

wxx帅炸了..

失散兄弟

YEAH

一個非洲超模 一個雜種狗 無得比

盧卡斯我老死來..

下..同你割蓆啦

樓主蝗旭熙忠實粉絲

btw睇到後面大笑咗

佢係我sp

D 火車軌好柒

個niger正好多

人哋型好多好無

支那人咪外國人囉